你地全部快d走呀

留番條命，我地仲有權投，黎緊呢次選舉我地要班仆街食屎